唔知點解對新年反感...

唉

打個飛機早d訓啦

垃撚圾節日，成班痴線諗住講句恭喜發財就可以發達，都有精神病

agger

不能認同更多

反映中國人眼中只有錢

所以高樓價，破壞環境都唔緊要

次次屋企人封利是都要好小心
廢事漏咗邊個又俾人講
真係on9到陣
真係有心唔洗等過年，無利是都會探你
利是呢個習俗真係體驗到蝗/香港人一邊話意頭姐，一邊又話封得少/唔封

毒撚都係反社會人格

仲要用一啲好好聽理由包裝呢個垃圾節日
咩趁住新年去探下親戚老人家，你有心洗乜趁一年得果幾日去探訪，係度扮關心人，有心全年都可以探
仲有唔洗講果啲平時西口西面（垃圾保安果啲）一到左新年就烚熟狗頭咁，幾撚虛偽

全中

虛偽的節日